武漢肺炎喺日韓爆發係connect港日韓三地人民嘅機會

記唔記得日本311地震嘅時候，台灣人對日本嘅捐款數目係世界第一?
日本人一直都無忘記台灣人嘅幫助，今年東京奧運好多城市都爭住做台灣國家隊嘅接待城市

而家日本同韓國都受武漢肺炎所害，香港人雖然提供唔到咩實質幫助，但係都可以精神上支持下佢地，而唔係踩佢地抵死 例如周庭大J呢啲精通日語嘅可以拍片為日本人打氣，大家應該connect埋佢地，突顯香港人同中國人係兩個唔同嘅民族

push

以香港市民名義拍條南韓加油得唔得?

話晒南韓咁支持香港

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動